22歲先想黎學排球會唔會太遲

小妹我平時有做開運動 跑下步 跳下舞 做下瑜珈
但係開始覺得悶悶地 成日自己一個玩咁
想玩返團體運動
有冇咩好介紹
曾經玩過下排球
但係已經唔知有咩方法學返同唔知會唔會太遲
有冇邊度可以比成人學返
或者有其他團體運動好介紹？
自問鍾意多d團隊合作既運動多啲

有心唔怕遲，結案，下一位。

的確係好撚遲
去大學pe course玩下咪算

22歲咁老 仲跑唔跑得到呀？

22就話老，屌你呀！

我瞓喺度都中槍呀

正常呢個歲數都要坐輪椅啦 仲學咩人打排球

算數啦，排球好難揾人同你打
兩個人一打一咩
三個人不如打籃球
四個人可以沙排但我會楝打牌
五個人不如羽毛球
六個就三打三

認真答

大把呢個歲數先開始學
建議你試下報下康文署/Meetup

真係有心可以pm我

打到前臂魚晒 仲點出街啊

青苗都嫌你老😂

又唔係要出去打比賽
只係打下fun game
其實係幾輕鬆

學啫又唔係要個世界冠軍

其實無朋友打好快唔玩

但唔識開波接波去打會比人西

我都想玩下 20歲呢排有機會打下 覺得好玩 想試下報course

巴達打我想打啊中學唔係排球隊但係打過一排fun game一直都想打但係約唔到人新界jj

我23，中學有打過下排球，成日都想得閒打下，不如一齊join樓上d打

利申：絲打

邊度搵腳

樓主搵唔搵到人一齊打 預埋我la

去長沙灣街場啦

我都想打fun game,不過真係好難約人
有冇gp join

唔會 仲有幾廿年比你打

你預有穩定嘅基本功都要半年以上
我小學打到而家都係唔係好穩

人妖